連登上得太多，所以

我決定潛水。暫告一段落😫😫😫

甘都要開post, 你真係要 (無奈告一段落 短促的幻覺)